求手機/it神人 救命

話說小弟 del左whatsapp既對話 宜家比人拖糧 又比少錢 但啲record 係哂whatsapp對話到 但新個個backup又cover 左 舊個個 上網個啲 所謂data restore又一個都用唔到
宜家想揾番啲勁證據 收番間扑街a準 公司皮
所以求神手們 幫下小弟 揾番即上勞工處收佢皮 唔再比佢地害人 拎唔番足糧唔緊要 最緊要呢啲扑街公司少一間得一間

有事就it 神人
冇事就it 狗

推

一直都it神人 小弟好少發言架

無愛